乃木坂46討論區#420: 向井葉月 お誕生日おめでとう

向井葉月生日快樂

[img]

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

Finally

留名

13:45ごろ
医療従事者の方々 ありがとうメドレー
日本を支える医療従者の方々へ感謝を込めて
「医療従事者の方々ありがとうメドレー」をお届け！
乃木坂46があのメッセージソングを！
ピコ太郎は話題の手洗いソングを！東京スカパラダイスオーケストラも登場！

聽日24時間tv 仲有出場應該唱鄰人，市來應該有份掛

下位麻煩幫手整走相中間個img

8點都有份出場

LMLM

lm

乃木坂46討論區#419: 『白石麻衣卒業コンサート』10月28日 配信での開催が決定

彼女が生田絵梨花さんです

柴寶留名

唔開又推

LM

肥月生快

肥月冇人推

本來想俾返唯一推po果位開

強貼留名

新人留名

lm 等開聖仔po

Lm

我想問好耐，頭po阿梅張相唔換返做封面❓

新po LM

我上個po咪update咗 佢又唔用返=_=

肥月生快LM

CD-ROM 留名

神id

因為我用左418果個開

我桃出mail/blog(0/1)

留名
葉月生快

豬美

賀喜男朋友留名

留個名
葉月生日快樂

要開個盤

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

24hrTV又播番bingo啲黑歷史

嘩我

你仲睇緊?

平時都兩三點至瞓啦

指原仲做緊 唔洗訓

【対談】井上小百合は得体の知れない宇宙人!?【井上×小林顕作】

井上小百合【今後の出演情報】
▢ヴィレッヂプロデュース 2020
Series Another Style
「浦島さん」「カチカチ山」 太宰治 著「お伽草紙」より
公演期間：2020年10月4日〜17日
会場：東京建物Blliria ホール
演出：いのうえひでのり

この秋お贈りするヴィレッヂプロデュース2020”Series Another Style”。太宰 治の小説「お伽草紙」を原案に、「浦島太郎」ならぬ『浦島さん』と、かつての『カチカチ山』という今昔お伽ばなし、演出は劇団☆新感線のいのうえひでのりが手掛けます。

しかし、美しい少女（井上小百合）と出会った瞬間、殊勝な決心は雲散霧消。俺のことを愛してくれないか？ と少女ににじり寄る。だが、潔癖な少女は軽佻浮薄な輩が大嫌い。自分に気があるのをいいことに男を誘い、破滅させようと策略をめぐらす。

真佑老公 lm

見到有D乃網推肥月個名

無聊再玩D主推

再睇埋其他MB，竟然最正係佢

我諗起高山

娜娜我應承你 我唔會喊

觀禮死返落去啦

姑娘做緊咩㗎，個病人未食藥wor

已經病入膏肓 仲有冇得救

咁冇了，嗱嗱臨執嘢走唔好霸住個床位

一定會請廣清觀禮

放心#bawling# 我會祈求上天畀你哋等到呢一日

Doremi姊妹

將棋高手卡琳表示七仔就是王

七仔就是王者

無野做悶悶地仲睇緊24時間TV

阿松對腳居然係最正 平時深藏不露

中午係咪又有乃？

係1245

我見台仔page 寫
"24時間テレビ"節目將是白石麻衣
做為乃木坂46一員的最後登台表演！！

我估係講24tv最後？
可能指今晚個個無禾白
利申：唔識日文

朝早睇住壽星女捉棋起身LM

【幻の2期生曲を収録！！】「ゆっくりと咲く花」Music Video！！さらに全67曲の収録が決定！！

屌

諗起黑炭久保

:鄉下女仔特別容易

雲雀：鄉下啲 啲女乖啲 易食

應該完咗呢首歌就到乃

以為乜野大事見到有標題係電視台謝罪，原來係咁

嚟嘞

點解唔集結初期成員唱呢首
夠晒感動

砌Qr code

跟埋一齊扮洗手

反而諗起

白花

禾白

課金未

今日到高山腥些和OL同指原交手

深川麻衣 PICTURE DIARY 200822

右邊3個都係高既成員
啲腳

我地奶under都陪跑左9年

呢件係2020 april -II ?.?

yes
live 第一次著

但對鞋無跟番？
對鞋好似係 2019 sep

唔夠人快 JAGA

好串喎

個咀太紅

唔夠你快

200823_ 24hrTV 隣人 白石麻衣 生田絵梨花 cp gif@LIHKG

乃木坂46生田絵梨花、YMCAを失敗ｗ

過多幾粒鐘，哩度又有大戰睇

老婆仲要偷睇都錯，巧好可愛

原來仲係PO頭 迷聖力上水未

生寫師

蝦碌阿花好可愛

唔認得
你先係專家

1900睇24時開tv
2000睇禾白

傻西瓜

唔係啦
因為見到幾靚 諗住上m拍搵下
但係見到對鞋又好似唔同 所以問下

呢度有好多聖仔老公，起碼爆兩個po

好猛料

七仔真係世界第一

quote FB

個日落景屈咗機

下一節到乃團

有浴衣白麻同馬拿豬

嚟喇嚟喇

呀伯先係主角

又有柏木AKB

FUWANちゃん頭先差啲pk

白石麻衣好正

原來捐咗錢有得睇雀/miona/久保
thank you message

利申：捐咗

究極p圖

禾松

想聽白白唱負けないで

上次呢段我仲成日聽番

幫推

youtuber禾白

白麻出新片

d 字幕好有工事中風格

戀愛萌芽既時候

好聽

【初投稿】白石麻衣、３年ぶりの本気スイングです。#1

賓賓+三個大小姐

臭羊

應該係同一個團隊
開場同轉場都幾似

下次應該搵我拍仲1080

聽日成班去排個個位打波

食個飯再推

之前係河口湖同成班fd玩過
幾好玩

聖地要去了

下個月會去多3次

神宮9

咁係咪代表簽咗llc

應該9成機會都簽LLC啦，肥水不流別人田

我打開巨蛋

女版傑尼斯

一定啦，剪條咁既片成個綜藝節目啲vtr，未畢業已經有成條team 跟住佢

かりん自己edit, 老白側邊個幾個staff 拍

哩一幕睇到有啲心動

youtube唔洗搞咁多花臣啦

咪就係乃木天同工事中嘅對比

同公司唔同待遇

本來都諗住唔提起佢，雖然係人都知人氣真係差太遠，但諗落好心酸，生駒都唔駛自己剪，但lv 明顯差太遠，唔敢想像佢地睇個陣會點諗

一姐專利

9 情侶手套了

最陰公係かりん唔識用final cut pro要上ig問功課 好彩佢啲飯都好支持佢

早晨 正式加入戰隊

仆街
放咗牙一既火野麗

件tee又幾平

想買了

女人心一字馬

我奶

團購9

奶頸

我就係掃把

呢件衫真係好正

好耐無見馬尾聖

要自己俾錢買

着完就唔平了

仙氣

我要進 来 了

KICK

我:sorry 囉

你地推住先 轉頭返黎推

你地推住先
轉頭搶1001

可愛

大小姐和賓妹s

娶我ok?

吔蕉啦你

大寶劍

等1001

annoying orange

1001

三代目登場

少柒

叔叔不行了

ngzk-001

呢4張要一齊放

腦魔章魚燒

我要

白麻YouTube 新片一粒鐘過廿萬view 算不算勁？

西口西面

算吧

4846系內
好勁

唔好搶1001

兩個都嫁俾我ok?

可愛到哭

形式上推一推，以證推聖

後面個女人縮開你隻手

10/10

我今次係幫搶囉

控制塔，準備隨時空降，Over

空降可恥

yuu

係 我都覺

唔洗陪女咩？ 得閒推po

所有人都望緊左上既時候

聖仔咪我女友

建議早抖

乃Po第一空降師報告 - 視野: 210 Post，下降地點: 良好， 報告完畢~

空降可恥 拒絕空降師

你以為呢張無聖b？

法國D飯既機場接機相特別仙 9bo果張又係

飯啲機仲好過sony啲機

因為啲飯用靚機拍 機場燈光又白 係靚既

仲有成粒鐘

慢慢推咪啱 依家差唔多

沖涼先

好 一齊

你沖一個鐘好無

想裝

仙~~~~~~~~~~

ok
最後1個cm留俾我

呢到Normandy 嚟，你架運輸機啱啱飛到上空就俾人擊落左啦

幾鍾意呢張

#864 better

五

一

想養

Testing

你首席個個都比你學壞曬

我真係唔係呀...

最後100,各就各位

我老婆戰術大師

就到聖誕
成個2020就俾共產黨搞到唔見咗

減速了

屌打田豬

引戰9

田豬露額少7

想裝音推沖涼茶

聖仔個樣真係幾屈

唔覺

乃木坂46討論區#221：請不要忘記西野七瀬

空降

講緊黑石巴嘅完事時間!??

我 来了

最後50,準備空降

又BIN

收皮啦一心

you 美國空軍首席士兵

機尾已經打開，跳傘準備妥當!!

966

預備

969

974

Ready

980

978

1002